[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5831)

Slow

On9 角細又袋

-1

-1快

又中角膽

屌 終於有9C

999-1

神9 完

開唔開到9

針

仆街又差1c

第9角都無開就完左

尋人

比甲大波